SIMPLES TRIANGULO ENTRE O SERVIDOR DO PAGSEGURO,

POIS O MESMO NAO ACEITA REQUISICOES VINDAS DE UM SERVIDOR LOCAL, CORS (Unauthorized).

RESOLUÇÃO:

    CRIADO UM PRIMEIRO SERVER, QUE RECEBE E TRANSMITE ESSA REQUISICAO, E DEVOLVE O RESULTADO DA MESMA, QUE FOI ENVIADA AO PAGSEGURO.

